depression變左常態

身邊勁多人話自己depress
抑鬱症患者唔再被看為需要特別被關心關注
相反好似傷風感冒咁
你有事咩我行開d先

係呀 淨係叫你唔好唔開心 唔好諗咁多
我控制到嘅就唔洗咁啦

依個時勢其實有depression都好正常

一時間ge抑鬱情緒其實同真正ge depression差好遠....

利申: depression 患者

sorry bro 無意勾起你傷痛, 但介唔介意分享多少少? 想知有咩分別

前者D負面情緒好快就會自己慢慢消失
後者嚴重好多, 如果要用3句說話去形容, 第一, 患者會覺得自己目前GE情況係極差, 第二, 患者會覺得冇人可以幫到自己, 第三, 會覺得自己以後都唔會有好番GE可能性

上面D漫畫可以好準確咁去描述到DEPRESSION

要搵清楚自己GE TRIGGER ＰＯＩＮＴ係邊度先

其實個社會扭曲到咁多人有depression都正常嘅

香港呢個社會實在太Ｋ型了

同意

最近都復發所以要食藥，醫生叫我唔好睇咁多新聞，休息一下

最近都確診咗經常焦慮症，身邊嘅人都同我講叫我放鬆啲就得，我放鬆到就唔會有病啦

正常，冇呢Ｄ病GE人真係唔會理解到